尚德有個柒頭每年九點打鑼打鼓，嘈醒人全邨人

每年都有條死仆街，九點打鑼打豉 我住20樓都好似係耳邊打緊咁。每次靜啲果史都聽到有人對口尖叫/講粗口 嚇撚死啲bb同小朋友。尚德啲黑社會可唔可以做啲正義野，打撚柒條死on9

住公屋係咁嫁啦

下賤人種

今次真心認同 但對面已經係居屋 真係好撚on9

公屋=精神病院

嗚哇 精神病院都冇咁低賤，條友仲打緊

如果喺精神病院佢已經比人綁起咗

btw 拍條片嚟睇吓

九點邊有黑社會開工

片呢

前年有拍，而家佢收左皮，好似比呀伯呀嬸屌柒緊咁，可能天日可以後補